「慎入有圖」牙肉穿窿？

早一個星期前突然好痛
仲以為關智慧齒事
但睇睇下唔係牙肉位痛
之後照鏡發現穿左個窿
有無人知咩事

唔好叫我睇醫生

奶閪奶得多

食肉菌嘅話我諗我應該死左好耐

毒撚哪有女

我都係咁 個窿仲大過你

借問聲你啲口水點樣黎？

唔係脷底咩
同埋就算真係依個位咁點解會痛
出水位發炎

咁你有無痛？

食維他命B雜啦

咁其實夠竟發生咩事

有冇聽過尿道炎

認真，睇睇醫生穩陣，我唔係醫生答你唔到
你話成日生飛茲嗰啲就可以食維他命B雜預防

我試過，好相似
去睇普通診所
醫生話係口腔潰瘍（嚴重版飛滋）
食幾日藥同用漱口水就康復

但係好少生飛茲

不過唔該同學

仲搞到我以為出智慧齒搞到頂住
聽日去睇睇醫生

嗰時我都以為係智慧齒
同你一樣生係最入嘅角位
飲水都痛到仆街
快啲睇，我知係好撚痛

i know that feel bro

我就真係生智障齒開始痛痛地 之前洗牙醫生話岀咗四分一隻，未使搞住

但通常你去到睇牙醫十個有九個都會叫你剝左佢